政事台班垃圾真係得啖笑

咦你番嚟喇, 可以推番個post上嚟喇~

成班人係到打飛機

你老母比狗屌

終於有熱狗係自己老母個閪到伸返個龜頭出嚟

可惜都只係講廢話 無法正面回應篤數問題

正一垃撚圾